[考車] 其實考牌官算唔算係絕世荀工？

每日返工就咁係到指指點點，唔洗用腦，就咁坐係到tick個表就等收工

同教車師傅一樣 佢屌到你反皮都唔敢出聲

唔駛用腦有哂準則
真心好hea，係咪做落會燒哂d意志

二萬五起薪 年年跳point
燒晒d意志又點話

出去搵工2萬都難

其實諗諗下做教車師傅仲爽
返工時間自己話事
人工應該再高d 根本唔使做考牌官

咁教車師博要點先考到個牌？

你應該問點樣抽到個牌

要自己養車。 想搵得多工時好長
考牌官就收入穩定。 想博想搵錢就教車。想工時短。 穩穩陣陣就考牌官

姐係讀完考完，要等抽中個牌先得？

但係萬一考個個係女人 分分鐘命都無

要夠牌 1,2,3,4,5,18,22
要大學畢業（寫係寫中五但事實上要大學）
邊有咁多大學生考商用車
仲要想升職要齊牌

做一二一二
屌你一二一二隻腳呀幾時到隻手呀